[無圖]你個仆街放番隻臭腳落黎啦

俾你條碌柒踩到臭哂

死撚開啦 鍵盤戰士

又唔當面屌佢 ,放上網仲咩9?

企得型少少都要比你放上網

做咩唔當面屌到佢成家落地獄呀垃圾

開聲實打柒你

佢個頭係咪就跌落黎
唔知平時自己係咪都係咁